陳護士叫醫生去擋細菌,同散仔叫大sir去擋子彈,有咩分別

下剋上,正常應該係醫生叫啲護士去擋病毒,同愛滋病人抽血,依家調返轉.香港真係正撚到

首先手足冇射過任何一料子彈